男人中出狗狗 結果細菌感染爛賓州身亡

西班牙一名男子，多次性侵一條小狗，結果生殖器細菌感染最終身亡。
據墨西哥《Milenio》報導，西班牙獸醫加利西亞(Marga Gallego)譴責，一條可愛的狗狗沃爾菲(Wolfi)，竟然多次被飼主性侵，「沃爾菲受到的創傷相當大，導致牠現在還無法適應給人收養」。一年半以前，沃爾菲遭到飼主恐怖的虐待，最終這名飼主死於生殖器細菌感染，改名飼主的死亡引起注意，後來發現，原來是這名飼主多次性侵沃爾菲。
飼主身亡後，沃爾菲在街頭上徘徊，被加利西亞給救回，她起初發現沃爾菲的行動相當奇怪，因為沃爾菲不願意讓人接近牠的後方。加利西亞說，「牠不會讓你接近牠的背後，即使到了現在，也很難幫牠洗澡剪指甲」，她說沃爾菲受到的身心創傷相當大，讓牠難以找到下一個飼主。
加利西亞從事動物拯救、治療超過20年，也不是第一次遇到沃爾菲這樣的案例，她表示動物遭受性侵，也會跟人類一樣受苦，且後續需要更多的精神治療，因為牠們心理上可能永遠無法恢復過來，甚至會因為壓力過大而死亡。

好玩唔玩玩人獸交

唔少毒忍可能，都叫做中出，不過犯法

聽講愛滋病都係人類自己打開潘朵拉盒子

痴撚線 冇人性

早兩日先有個post話搵隻佛佛做性奴
人類既野真係屍姦戀童人獸乜都有
諗起就反胃

最初好似係同猩猩再人傳人..

係你哋唔識玩啫
人一世物一世梗係咩都試下
最緊要做足安全措施

男人真係痴撚線
屌動物都做得出

大把女比狗屌啦

係呀你好型呀咁識玩咁識享受

咁益佢咁易比佢死

狗賓州係咪有倒勾？

見有Ｄ女搞到入院

我點知

唔帶套，真係污糟

可能有真愛，怕狗狗唔like , 好hurt狗狗，唔想當佢係雞

香港以前有 條女連人帶狗送去醫院....

搵極都搵唔到篇新聞

保護自己 要有一套

啲羊扒

抵啦

西班牙

抵死

Queen

乜屌狗可以唔戴套咩
都係叫廚房攞公筷出黎

抵
撚
死

貓先有勾
狗係鳩根發漲

達爾文獎

邊個國家可以 想去

咁就穩閪陣喇

中一二果陣，上網見到獸皇系列嘅av 封面，不安左成日

屌你老母 狗都搞 抵撚死

佢係咪生活係唔同次元/維度

笑到pk

Natural selection

我記得東歐個度好似有動物妓院

玩屎玩尿SM戀童都已經唔好架啦 估唔到有人會中出隻狗

講得岩

想試下屌你老母D骨灰

有留到人獸交全部係鬼佬同黑人 劣質人種

抵撚死

大...大哥哥

鋼練

真係好耐 近廿年都黎

除左抵撚死
無其他野講到

下世做狗比人屌返啦

狗J係冇倒勾
狗J插入之後會漲大成個波咁
會扣住個閪慢慢流精進行性交
利申:9up

地盤泥

認真返先
係有非洲人劏猩猩嗰陣自己個傷口受猩猩血感染
所以先出事

奶日狗最崇拜嘅日本女女竟然含狗撚

屌還屌 戴套丫嘛on9

呢啲咪叫有圖囉，呢啲咪叫做到嘢囉
成班碌柒咁，圖都冇張學人討論

等間都係搵人去廚房拎對公筷出嚟

歐洲地盤佬

不安

村上里莎嗰套

件衫咁著仲正過d情趣內衣

死得好

完全唔明點解會屌得落動物

D女明知要插入自己個閪度
用前都識得啜乾淨先至屌
屌完再啜乾淨先叫有手尾

新聞個男人又肯唔肯幫隻狗奶閪先

條脷咁長ching食蟻獸黎？